嗚呀~switch出ff7

睇到打冷震

全部冷飯remastered版，pc同ps4一早出左啦

我都想玩FF新作

整隻remake都好呀